被八達通最低增值額考起 劉鳴煒怒轟：攻擊身份、不切實際

青年發展委員會副主席、華人置業主席劉鳴煒今日出席香港電台節目，與青年人對談，期間被多次質疑委員會欠缺基層代表。被問及是否知道八達通最低增值額，劉鳴煒坦言不知道，但就反斥提問的青年是「攻擊身份」、「不切實際」，又反問八達通增值與青年政策有何關係。

劉鳴煒今早出席港台節目《政壇新秀訓練班》，並接受青年人提問。多位青年人在發言時，都質疑委員會的成員大多來自富裕家庭及建制背景，欠缺基層代表。

劉鳴煒反稱，要為殘疾人士發聲，也不一定要是殘疾人士，認為最重要是有同理心及願意諒解的決心。他又以自己為例，稱自己不可能明白住公屋、Band 3 學生的困難，但反問要多少一手經驗才能提出青年宿舍及教育制度等倡議。

有同學追問，於便利店增值八達通要最少要多少錢。劉鳴煒稱自己不知道，「我秘書幫我搞」，但強調自己懂得用八達通、會搭地鐵。他又反問該青年：「我識唔識用八達通，與我做不同青年工作有何直接影響呢？」

「青年人在八達通增值有什麼需要？八達通增值如何做，多少錢消費，與政府青年政策有什麼直接關係？」他質問道。

他又批評，提問者是攻擊他的個人身份，「要玩攻擊身份的話，我任你想攻擊身份無所謂，我亦不會理會別人攻擊身份的策略，我都會做好本分，我在這裡聽青年人的聲音，我覺得這種態度、攻擊是不切實際的」。

是但啦

都無晒感覺

自雨傘後，新一代愈黎愈識玩，香港有希望！！！

講真知黎做乜
我呢啲窮撚都唔知啦

唔係話撐條離地友

但唔知增值最少幾多都可以拎黎打J 精神勝利？

離地到...

唔知點樣說服人佢真係知點幫基層青年

屌, 佢地哩啲人唔知係可以
但佢成日代表乜代表柒可下面目可憎麻
佢做返佢既二世祖，個社會咪和諧喇屌

唔好話佢啦，人大咗真係唔記得最低增值幾錢

但仍然有人窮到增值要計到盡

講真 睇你點睇 有個app
增值一毫子都得啦

唔知其實好平常
但係佢咁大反應真係幾柒

逐日出零用錢既學生，慳啲使去地鐵站入十蚊，其餘拎黎買書簿。
呢啲感受都唔撚知，佢想幫我啲乜春

用自動增值果知咩

大個左用自動增值既都未必答到

一般人50，學生可以10蚊，有冇錯

唔知=離地
一離地就好難說服市民自己有基層視點

唔係50蚊咩 細個嗰陣呀媽唔準我增值咁多，話驚跌咗八達通會唔見好多錢

其實最少係咪$50?
我好怕成日排隊增/俾錢時無餘額，最少都增$300

申：窮L

講同理心⋯

去少幾次旅行 睇少幾場戲

人地就係無論睇少幾多場戲 都無可能追到樓價

你老板⋯！

係咪成人50? 學生20?
真係唔確定。答前冇check過。
不過唔知新答案。都答個舊答案啦下嘛?

學生可以10蚊

連八達通最低增值幾多咁都唔知，會真係明年青人需要乜？

今年已經轉咗自動增值。信用咭有2%回贈。
不過我就會成日check住廢事扣多錢

一般人$20

劉鳴煒透露，他在6、7歲時，很早起床便會抄股票價格，再給父母看：「我知道這些東西對他們來說是重要的。」他回憶小時候是工藤靜香的支持者，曾請求媽媽給他買工藤靜香油畫，但最終他認為太貴而放棄。

被問及家庭可有教授錢的概念，劉鳴煒回憶一件發生在1990年的往事：「我十歲生日，父母給了我十萬元現金，放入一個咖啡色的公文袋交給我，我當時已經有一個小夾萬，對十歲小朋友來說這筆錢花不完，可以買很多玩具。」他稱之後六個月沒花過一分錢，但「每天或隔天我會數鈔票，純粹數鈔票。」後來他跟母親開了聯名戶口，將錢存入銀行。他認為自己當時未有投資或「錢搵錢」，但已有不要胡亂花錢的概念。

佢其實何止離地，跟本不同世界

兩者睇唔出有咩關係

10蚊(只限MTR櫃位)

條友應該九龍都未出過

試過係學校入十蚊

我窮撚
以為最低係$50，樓上已經有巴打指出係$20

其實答唔知，然後話自己入開$100，唔會入太多
咪扮到貼地囉

根本冇腦，又發脾氣

唔理解年青人面對既困難

連登仔戇尻
人地點同你平民LEVEL
唔知有幾奇

其實係冇關係
再窮都會入$50唔會入$20

不過俾人問完唔識應對又發脾氣
咁既人做公職就死得啦

唔知冇問題, 發脾氣點做大事

學生唔係20咩？不過要mtr

又要有名銜去攞威，又唔想畀人批評，只啱返去閂埋門摟女，做其二世祖。

學生係可以入$10 不過要係地鐵客房服務中心入

戶*

特朗普都未必知美國基層生活啦，咁又點？代表做唔到野？

講真係講$50我都比你過，大多人都係$50

正常$50
學生/殘疾$10

學生叫佢增$20 佢會幫你增兩次$10

惱羞成怒

點窮都唔會增最少值個十蚊啦
一程就玩完

宜家有左轉數快轉落Oeplay再增值
轉一蚊都得

岩啊仲話青年乜春野主席

連8達通都唔識就死番去幫老豆含撚啦扮貼地

連回答一個青年嘅提問都要發老脾
仲點寄望你幫青年傳遞意見
就咁答唔識咪算 做乜要講埋後面嗰句
越嚟越似佢老豆啲臭脾氣

阿劉生心入面好睇唔起你班死窮撚
黎見你地仲唔知足報恩仲咁多野講

你都傻
洗唔洗你每日打幾次飛機冇女屌都要知
做得主席緊係本事過你先做到
唔通同你一樣咁廢先做?

識投胎，身家高但係eq iq低
上天算公平，廢人有多d支援

投胎本事過人

其他就唔敢講

唔洗理條濕鳩ivtec啦
佢最鍾意同每個post主流意見唱反調懶有獨特見解

做返個二世祖都無咁乞人憎 你真係有心幫就體驗下先講

答錯，唔識答都唔係問題
吊你老尾，係到發老皮，講身份
你咪係廢西二世祖身份囉，
平時份能曬父母官個西樣痛疼惜民間疾苦

唔係話要有好多一手經驗，但係起碼做下功課了解下普通年青人生活或者消費模式先有針對性政策架嘛

我淨係知學生可以增10蚊
自動增就100/250
佢條問題又ON9d

仲以為秘書請返黎係幫你打下飛機 點知八仔都要幫你入埋

不如問下佢最低工資係幾多啦

佢呢個反應就輸哂啦

agger
呢啲二世祖得閒屌下𡃁模
食下好嘢，揸下靚車咪算囉

成撚日代表呢樣代表嗰樣嚟攞存在感，真係累死街坊

增值都要秘書幫佢搞?
強調自己識坐地鐵?
有錢佬既生活同思維我真係唔明

一早將重注689果4億，攞黎扶助低下層青年咪好過而家沽名釣譽，遲下又投訴話比人網絡欺凌，要揾奶媽出手

入完咪又係要使
入最低搭到幾次車？

唔知好正常
大把人都唔知學生八達通可以增值10
問題係反應咁大

自動增值最少250蚊
有冇錯?

去counter可以入$20？
利申用自動增值既窮撚
知唔知關撚事咩 求個方便姐
你試下返工坐車一拍卡無錢行返去增值幾撚麻煩
個社會仇富仇到痴撚線

但強調自己懂得用八達通、會搭地鐵

係可以入, 唔知宜家10蚊仲得唔得
呢D野唔用唔知好撚正常
你唔用信用卡, 都唔知信用卡可以儲幾多積分啦

唔識咪唔識，但係發老脾係柒

成日話人後生仔乜乜乜，自己就又係咁

咁人地去日本旅行你又窒人？你知唔知宜家去日本玩平咗幾多，你當人地玩得好豪？大花筒？

青年問你一句 都發哂脾氣的青年發展委員會副主席

佢去一次洗幾球，去少幾次咪買到樓囉

咁問佢實際啲，二百呎新樓賣幾多錢

人地叫你直情唔好去呀豬

擺明就嬲嬲豬啦

我地何嘗唔係想佢遠離青年事務

我都唔撚明依家d有錢佬點諗 10歲就咩都唔洗做收10萬銀利士 然後大左就話要代表基層幫助基層 係要講到自己都捱唔少苦咁 其實心照喇 你問佢去茶記,3大快餐食個下午茶幾錢都唔知架喇

枉我同你個名咁似

增兩次$10其實睇人
部機係增到$0.0-1000.0

唔識唔係主因 起曬鋼仲要自己對號入座

eq好低

唔止八達通
呢種二世祖
你問佢好多常識嘢佢都唔會識
由細到大老豆乜都安排好晒俾佢
依家乜都有秘書跟
一無咗個秘書就係廢人嚟
對社會嘅認識仲衰過無讀過書嘅爛仔

吓！呢啲我一直以為係後巷啲廚餘，乜香港人每日返工食落肚？oh my god

所以咪咁撚多qr code係阻住哂
你都未試過就話方便 高層離地千古不變

心虛
佢對個社會真係無認識
但又要做呢啲位
唔受得挑戰
你問佢邊啲紅酒好飲
佢或者答到你

其實正常人都唔在乎
增值50蚊 都一日用左啦
樓上有人話增值十蚊... 單程出港島都無左喇喎

劉鳴煒隻賤種做乜起鋼？
咁呢啲係咪叫有爺生冇乸教？

青年呀 學生呀

咪係 樓上話知嚟有咩用既真係頭腦簡單
講梗真係基層係每條數都要度住用既人
都唔講佢未試過山窮水盡咁入八達通
地鐵佢都唔多搭喇下嗎
仲好意思反斥人 都唔可以感受身受 知條春幫條撚咩

同意
唔知咪話唔知，答得體d其實無咩野

去客服位可以20蚊

你知唔知人地想選特首架?

咩都唔知 你得個心 有撚用
強調自己識用八達通 同搭地鐵
我識行路呀畜生 咁都要你強調
攻擊你身份 你都覺你個身份離晒地咩屌

唔知好平常，知到都唔代表做到乜。

不過睇完佢既答法，有唔順眼就話人攻擊佢，咁使鬼搵佢做？

解決問題既方法就係解決對手，都未上位就咁樣。

Smspf

連八達通最低增值額都唔知既人好難相信佢係香港人
唔知學生八達通最低增值額正常因爲08年先開始有
但係連成人都唔知好難相信

問你八達通最低增值額就發脾氣....洗唔洗？

輕輕鬆鬆應對下咪算囉

都唔知條友做過咩

自從入過機場做暑期工一日車錢$48之後就每次都入$500
係而家返學先入返$300 不過一日車錢都要$3x

學生哥問一個問題，咁樣就扯哂火

如果一件事係普遍香港青年都知道或者面對既事情， 你身為乜野青年發展主席都唔知 咁你真係好柒喎

有好多人用綠卡㗎

垃圾二世祖發脾氣

唔知係正常，但係都唔使發脾氣

佢老豆就冇EQ
佢本人就EQ同IQ都冇

永其搵個職位出黎
R funding 掠水

見慣架啦

香港人無得救架啦

問啲咁嘅問題，目的係人都知
解釋清楚又話人反應大
唔講聽日又比人寫離地

講真大把人都唔知

我想講
你知/唔知同你係咪用緊自動增值/每次增大面額係唔關事
唔知最低增值額係無知
連登仲有好多人話用開自動增值唔知

身份有別，唔知好正常。

林鄭唔識入閘都唔會發脾氣啦

大把人用自動增值唔知道答案

但我覺得對住學生發脾氣就過分左

個個都做過學生啦下話 點會唔知學生有得入10/20蚊呀 但只限mtr客務中心
增值機同便利店成人/小童都要最低50
咁都唔知不如唔好做人啦

作為香港一二線富豪的富二代，呢D位根本唔岩佢做，應該搵D成功靠自己起家（或者本身家族都有家底但唔可以太出名），先有說服力。如果真係搵唔到或無人做，寧願廢左個委員會都好過搵富二代啦

如果佢係一個普通人既話唔知就冇問題
但佢依個身份就唔可以唔知

你錯啦 屯門去天水圍學生2.x蚊
增一個十蚊可以來回搭兩日

佢呢D人自細有司機車出車入
最cheap已經係搭的士

咁咪答左佢連基層青年需要啲乜都唔知

點幫人? 點代表埋基層?

飯唔食都有工人隊落佢個口

最基本
佢做學生嗰時有幾多零用錢
普通細路有幾多零用錢已經好唔同
仲學人講青年事務

兩者都無關係

可以原諒
你諗下學生問咁嘅問題背後動機係咩先
攞明想搞鳩你，細劉又唔係老師洗比面佢

呢d人唔知真痴定假傻係到玩偷換概念

劉嗚偉哥，我同你扑嘢好唔好呀？

用佢人脈搞青年事務
你搵個連登仔做夠基層呱
有冇人脈?有冇錢?
唔係諗著上來兩登開下PO就叫有人脈

唔了解又點做政策

學生八達通先增到10蚊
好多學生都係搭幾個輕鐵站嫁啦 十蚊都夠用兩三日啦
個個都搭好遠番學咩

檸檬落老麥都唔知鋒味套餐賣緊幾錢啦

唔通嗰個問題都係一式一樣，就係好問題？

條問題都係想講佢唔貼地，但係唔使咁激動去答，一樣都會有好效果

連基本民情都唔知學人搞青年事務？返老豆度做太子爺算鳩數啦你

痴撚線 我諗佢真係未試過拎張八達通去7仔增值

一般人唔知八達通增值下限唔係問題
但一個聲稱為基層出聲，改變政策既人唔知就有問題

人地特朗普係總統 人地係管理國家既事務 同劉嗚煒已經唔同性質 但我都相信特朗普對落都會有個人係劉嗚煒既職級 負責基層事務 最重點係人地特朗普唔會明知自己唔係嗰個範疇都要專登加隻腳埋去 俾返啲熟悉既人去搞

吾記得扮自動增值都有得兜
最離地應該系話秘書幫你增值 點增啊 八達通今時今日有手動信用卡增值

又係龍門任你搬
咁特朗普下底咩職級咩位咩名做過乜?
你相信? 你係守白宮?

我試過窮到得十蚊....
去客服增值

人地俾個陷阱佢，佢咁答咪一野大大力踩落個陷阱到囉，一開始答得體d其實人地都咬你唔入
話你離地你咪又可以答返佢你有既係唔同組織既人脈類似咁既野，而家發晒老脾咁更加顯得自己廢同堅離地

其實同已發展國家見到第三世界啲人好窮，想捐錢捐物質嘅心態差唔多，並唔係真正知道人地需要啲咩，只係覺得咁樣做可以幫到人個心好受啲

如果佢答話，而家唔興八達通，而家興微信支付，我會覺得幾搞笑

做政治有啲幽默感會好啲

到時咪又係比你屌染紅,講撚?

事實上個會都唔係為基層出聲
呢啲會係俾班二世祖有個頭銜
將來如果要選特首或者擔任其他政府重要職位
個CV會好睇啲咁解
一個無人民授權
仲要俾獨裁政府背後控制嘅殖民地政權
邊可能會聽民意

或者話，而家唔興用八達通，依家興用轉數易

已經輕鬆避開問題

其實大部人次次增值最少都增1，2百架啦，知唔知呢條問題有咩咁大不了？

話每次都增值500蚊，所以唔清楚增值下限
推個秘書出黎已經離地，仲要發老脾，仲話代表基層青年？

自認係民主派既夠入左行會啦 入左去就旨意佢代表到? 少年你太年輕。

咁我諗應該無咩可能，佢應該微信支付都唔會知咩黎
其實佢根本就唔知自己既定位係邊，唔肯認自己係有錢仔，咁同一班窮人鬥貼地佢當然輸啦，佢應該講下自己既特殊身份可以點樣用黎幫到青年人黎說服人嘛
所以話佢既問題唔係佢有錢，而係佢真心廢

好波呀, 落到條柒頭面

金句

問題係佢聲稱為基層青年出聲

你唔信佢無問題。但問問題唔該比D 水準。

佢都可能唔用八達通。點可能知道最底充值。就算你用緊，都無也邊個知道。
我在香港渣車，都唔記得地鐵有邊條線。好正常。

想講，抽水唔好咁低水平。真係sometime naive . 比人串返轉頭真係柒到無人有。

我記得係50蚊，由細記到大

其實佢係有錢仔
唔知民間情況好平常
但又要做公共事務又唔識真係好撚柒
仲要打咁撚大反應好明顯自己都覺得自己真係唔知係好柒既事
好心佢收埋做二世祖咪幾好
又要行出黎柒都唔知做乜鳩

神沙車可以增值一毫子

擺明撚鳩佢啦
學生哥會有咩心理負擔 怕咩串返轉頭啊

呢D問題等於你問住緊私樓
每個月公屋交幾錢租
又或者問諗著住公屋住過世既人
幾錢首期一樣
你用慣果樣=以為常識
求其捉個紅褲子高官出來問都未必知啦

點解咁多正評 但留言就屌

我都係 因為以前成日個身唔夠錢去增值機增值

識撚咩呢啲人
一個學生仔問佢都已經可以發老皮發到咁
就知佢平日份人幾自我中心
以為自己有錢咩都唔識係應份咁

呢啲人對住毫無殺傷力嘅死𡃁仔都咁嘅款
如果一個成年人同佢對談會仲更加唔客氣
仲邊會有幽默感 邊會識放下身段幫基層
財大氣粗

如果地鐵基本紅藍綠線都講唔出一係同劉生一樣出世就有benz接送，一係死蝗蟲囉
扮乜鳩持平

人地答得出=哦 呀媽係女人係人都知啦
人地答唔出=傻閪二世祖

龍門任你地搬,想真係問
應該問佢今年搞過乜實務幫到咩層面青年
呢D八達通根本玩野

根本就自卑，無料靠老豆，問佢一句起勢鋼。記住去了解多 o 的窮人生活，下次答好多 o 的好過啦。廢柴二世祖

佢不嬲紅底

等於可以發老皮？

劉生到咗今時今日都仲未知咩叫父幹撚
靠老豆先做到今日呢個位
同曾俊華當年一樣
拎鳩住杯紅酒
拎住每個月37萬人工（只計佢單一財政司收入）
然後就講句我都係中產一樣

掉返住阿劉生
就自稱為基層青少年出聲
睇嚟佢嘅眼中
青少年應該個個都10歲就數緊10萬先合理

就係要落佢面，睇佢反應得唔得呀。擺明社會好多窮撚青年唔中意二世祖靠父蔭，佢又要死出黎做咩青年事務，唔係一個青年問下野都發爛渣。少爺仔去飲酒，屌女，船 p 岩佢多 o 的喎。

條撚樣唔虛心學習就自然多人攻擊嫁啦。你估靠老豆咁過癮。佢唔係靠老豆，只不過一條屎蟲咋

10蚊係便利店做唔到
要去狗鐵站CS做

其實我都唔知
一路以黎都係最少五十 或者100-200咁增值

咪撚再扮啦 有用開8達通一定知最低增值額，地鐵入面啲增值機只准入50，100，就算去7仔入個店員都會要你起碼比50蚊先可以增值囉

青年事務委員會做過啲乜撚嘢呀二世祖

唔識有幾奇,就算一般人都增$100起/自動增
但係咁就發脾氣,自爆弱點

我要去多d日本,佢就賺唔到我錢,激嬲佢先

返大灣區交流同實習

普通增值最少$50
去櫃台好似$10蚊定$20

屌你老母2世祖扮基層扮貼地 仲要成日發表褸屌言論 踢爆你要你出醜就緊架啦

$10好似學生同小童先得

由其星期6日就最多支那人霸住增值機搞勁耐都增值唔到 後面就排長龍 原因就係係咁入20蚊入增值機然後部機又係咁彈出

駛乜咁勞氣吖 show下高eq
話有用自動增值 平時交通出入都不成問題咁咪算囉

好似20都得

點算啊
就好似話要入大學
你老母連寫隻字都未識

我秘書幫我寫嫁

laugh

唔係學生先得咩？
我讀書果陣一律最少$50

咁我又深究
但呀妹(學生)平時冇錢搭車都入住20先

咁我又冇深究

你味基層青年標準答案囉
啊二世組？ 咪撚博見報啦

增值都要秘書幫手搞？
就算你渣車入停車場點都要八達通啦會唔會冇自動增值要秘書搞呀

用開八達通咁點會唔知入50呀，佢根本係第二個時空

好難相信係讀LSE出身,連基本既分析問題能力都無.

人地問佢八達通最低增值係幾多,言下之意係想話條二世祖唔明白時下大部份青年既日常生活,而唔係話佢不屬於青年人或者唔明白青年人感受.條友就話幫殘疾人士發聲係唔洗做殘疾人 大佬呀,你幫傷殘人士發聲起碼都要知人地日常生活係點,會遇到咩問題啦下話.而家人地就係話你無去關注甚至唔知道青年問題,你就話係睇同理心要感受 知唔知咩叫同理心呀,如果係睇同理心你就真係要做埋傷殘人士喇.完全九唔搭八

即係溝大陸妹再交流下咁

佢不如去做二世祖事務委員會主席仲好啦 肯定唔會比人考起

我唔是幫細劉 平時八達通用開電子銀行自動轉帳 最低好似係300
櫃檯增 最低又唔同

講真呢d同基層基本沒有關係 得d真 窮撚 度縮撚會記呢d

拿 一溝百至一千中女
接濟下堆基層港女
咁就少d 騙案 怨氣
社會都和諧d

屌得好

好心學下李家2位少爺做實事啦 成日係度鳩鳩下
2家人教咩仔出黎 大家有眼睇

比人串兩句就發火

你知唔知道你想幫果班基層，日日番工比仆街老闆無理取鬧，做埋0的on狗野 敢怒不敢言？

你唔知八達通增值額，未謙虛小小 話番去會睇，落多0的深水埗囉，你咁樣仲話幫窮人？

番去食你既魚子醬，飲你既85年紅酒，去你既歐遊啦劉生！

一樣

選硬啦 大陸就係要這種人管治香港
唔通貪佢夠醒啊

今朝都有聽
On9仔答唔到就發脾氣
唔醒嘅就客客氣氣咁同人講唔清楚咪得
醒啲咪9up $100囉
好似細路咁發爛炸話人攻擊佢
聽到都戥佢尷尬

大家上得連登都係咁上下背景 明既
條二世組收收皮啦

佢幾時再開咪，我都好想去串佢

7仔唔係最低增50?
我個年代如果去地鐵站係學生八達通既話最低增$20 宜家唔知仲係唔係

人地講緊便利店最少增值幾多啊，唔係港鐵個客務中心
便利店就最少要$50

但個青年係問便利店增值

收皮啦，想攞炸彈炸撚死曬d離地仆街

政府睇中你叠水，有錢出錢，你估睇中你
真係才智過人，同埋你d少爺脾氣咩。做咁耐人，連d多公關技巧都學唔到。講句話自己唔太清楚，會去了解下就得喇。

秒

我想知最後個青年有冇追擊佢係點用八達通搭車

唔駛啦！老豆已經俾左大部份股份佢細路妹，遲下兩個大個啲，佢Motorola

隔離登大把佢打手

得啦，總之窮人做乜問乜都錯啦，係咪？

有同學追問，於便利店增值八達通要最少要多少錢。

頭o個10個8個d回覆
應該五毛出幾錢人工都唔知

老羞成惱

佢連八達通點增值都唔知，佢秘書搞
我驚佢答左自己入開$1000，唔會入太多....

條友只不過係一個缺乏父愛既男人

雖然好多人都可能會拎10萬嚟洗，但佢儲起佢就覺得好威可以證實自己有理財觀念，真係好柒 拎晒十萬去捐俾有需要嘅人先講出嚟打J啦

唔知有乜問題
我不嬲增開500

你唔係覺得人地搭地鐵返學呀？

唔止係佢啦 睇回覆都有好多話唔知呢d係正常啦

小小嘢都話人攻擊佢 小氣到

老羞成怒
問你小小野就話人地人身攻擊

次次都增值十蚊

屌你老母乜撚野都唔知
咁點由基層角度出發
正一on9仔

咁低eq就唔好做公共事務啦
明知自己離地大把位俾人入都prep唔好
高官離地比比皆是
但就得佢獲獲都成個小丑咁

人地借「青年」呢個職權搵食架
佢老豆都知佢唔得啦
諗住佢出邊做吓嘢學吓嘢
點知仲係2世祖心態

其實講真大部份人都唔知，
就算細路張卡都好多時係自動增值，
你問個細路都未必知

記黎做咩

但佢自動增值都唔識
話係秘書幫佢入錢

青年發展委員會 改名做 二世祖搵錢委員會啦

唔識踢波，識講波，識足球規則，先做足球評論員，而家個二世祖連十二碼都唔識

佢可以代表到全港青年？起碼好多人唔服佢

唔係明正言順就做多d功課了解吓普通青年，唔係掛名頭，小圈子喂威喂

EQ又低，如果佢老豆唔係大劉，而家冇人會識佢

窮撚唔係基層？你話你係咪戇鳩？

而家對 d 大白象，所謂自治範圍內既事已經冇興趣，只係對侵滅支那抱持最大希望

我就覺得咁先好波。屌你無知就會明明白白屌你。使比面你地死癈青，讀多兩年書先學人講野。唔好以為自己好醒目仔！

笑笑口果D官，大家反而要小心。口是心非。

認真 自動增值咗幾年
以前就去7仔 ok 就咁入100

最低係10定20 我都唔知

Naive 的問題唔使理

我都唔知幾多
什至連有最值增值額都唔知
因為我自動增值$500

但隻二世祖都唔好狡辯
我唔知係因為我唔係做青年工作
但佢就要知
正如醫生護士都要知好多基層人既生活難題
先諗到方法去幫人重拾健康
你唔知既話
係唔會幫到佢地點樣係生活上維持健康
利申：護狗

佢個意思就係話我冇窮過，唔知窮人體驗、唔知佢哋嘅處境同所面對嘅問題。佢離地到極致，甚至覺得自己咁離地都仍然有能力幫助貧窮青年，離地到以為自己咁講好有道理，以為啲人聽到佢咁「坦白」仲會支持佢

其實人哋質疑冇基層代表你咪話會考慮增加基層代表囉，死撐唔需要基層代表根本就戇鳩同冇意義，一邊發表離地言論一邊堅持自己足以理解貧窮青年就更加失分
劉鳴煒都差唔多40歲喇，講啲嘢仲蠢過大專辯論員

個仔生日就鳩就十皮，利是封都無個

條女生日就一球嘢搞個生日會。

佢做得個位 要求佢知真係好正常
點知佢係咁吠

點解佢可以係大劉個仔 我都好撚想做佢

我真心覺得如果我當年投胎投好d 會比佢更有作為

又吾又系，屌你老母咩

如果問八達通最多可以入幾錢佢實會知

政治野係咁

不過都講真麻木哂，其實佢又做過d咩幫年青人

就當佢係真心想幫青年人，只係指責佢係富二代係無辜

但離撚晒地一定有心無力，不如退位啦，本身佢霸呢個位都係想攞下聲譽，點知由頭柒到尾

留名偉

廢物

撚狗要理隻狗嘅感覺？！

你問依個post某D連登仔咪一 樣錯

地鐵客務中心最少可增10元

要知識無知識
要 IQ 無 IQ
要 EQ 無 EQ
咁，搵佢黎托？搵佢秘書得啦。

呢條二世祖

認唔識咪唔識

有咩問題？攻擊身份？

已經屌都費撚事

侵侵點會唔知
全美國得侵侵一個知支那工廠搶晒美國工人工作

重點係串緊條二世祖離地，下面有班人爭住幫佢舐鞋底

咁人地秘書老豆都唔係大劉

咁最低限度有知識，有IQ。

反正 R 完 d funding 都唔知去邊，對一般人黎講呢個組織有同無根本無分別，你老豆係 李+X 都無用。

似乎唯一作用就係比 d 二世組 R Title。

一定要知架咩
自動增值又得罪你咩
知黎做乜撚？ 屯門出港島都冇撚左啦十零廿蚊
真係講經

你條友真係講經
知你屯元天讀緊中學啦
你老味住市區都唔撚知你咩價位啦
入十蚊
人地講緊青年呀
知唔知咩係青年呀

你係咪一出世就自動增值先
你學生果陣又自動增值
好簡單既野唔洗問人自已試過增值都知啦
你會唔會唔知小畫家係咩呀
都話你自動增值同你知唔知兩回事黎
你用緊自動增值唔代表你會唔知

我讀完中學好撚耐啦
青年唔可以讀書？ 唔可以係學生？
大把人出黎做左十年八年野再讀書啦

咁你唔知咩價位就收皮啦唔該

唔係下化 你去便利店增過值就會知啦
一出世張八達通就自動增值
俾d細路一日亂拍250

其實最柒係答秘書幫佢增

本身都仲可以聲大夾惡，一講秘書就霸氣盡失

但佢講得啱喎
你想我點?我老豆咁撚有錢你係真係想我同你逼巴士地鐵你先會開心啲?

佢成40歲 仲青年？

其實唔知真係無乜關係
但睇到佢EQ咁撚低好好笑

做呢啲代表好多都唔知架啦，搵個窮嘅又冇人脈咁點樣r資金

但如果得49蚊喺手，最低增值50蚊就增唔到，最低10蚊既話可以增到40

咪就係想叫佢無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

唔係出身自基層 其實係無問題嘅
但佢係連民間疾苦都唔知道 唔想去了解
仲反轉死撐話人哋挑剔佢
好似講到自己離地係應該咁

如果你係做一個普通有錢人
唔知係絕對無問題

但佢係一個話自己要幫基層嘅有錢人
想打地方牌但又唔識放下身段
仲鬧番人轉頭
呢啲咪叫做醜
學咩人做基層事務

條友食餐飯都兩萬幾，邊識人間煙火
反正都係老豆錢

用自動增值既咪唔知law

最柒係佢話由秘書幫佢增值，

你話我10歲增值入10萬嘛柒頭

我都唔知
利申：無車，屋企人都無

全部有錢人，之後最平民嘅生活方式都唔識，世界級

用咗自動增值幾年，睇到呢個問題都要諗一諗。好似係50

其實係佢成日想扮貼地，D人先會屌佢離地之嘛
都戇鳩鳩

問最低增值額就叫攻擊身份 洗唔洗起曬槓呀

閱讀理解0分?
人地問便利店啊

講自己入開100

真心唔知最低可以增值幾多咪得囉

依家咁樣發爛渣咪仲對號入座 此地無銀

坦白講 有錢既 唔會係需要你幫既個埋
要幫既個埋 可能真係一個月計埋食飯搭車得個幾百蚊
未開始賺錢 窮學生幾常見

做得青年事務委員會 你呢啲野都唔知 咪笑大人個嘴囉
不如繼續做你既投胎界kol算啦

中學大把同學無錢時入十蚊二十蚊落八達通度
點解？ 因為學生地鐵半價
過個海由1x蚊 變到 幾蚊個分別都幾大下

香港人 要靠自己幫

林鄭都唔識用八達通啦
無問題啦

做小人未好囉，係要扮偽君子，扮得唔足又要屌返人，咁既氣量，咁既對答點做副主席呀 老豆無教就返屋企問啦

唔知幾多錢係最低增值無問題, 不過做公職唔禮賢下士, 不恥下問, 謙厚待人, 擺出一副官到無求膽自大既咀臉, 就唔好怪人屌你老母囉

多得佢果句去少幾次旅行買到樓

而家d人寧願去多幾次日本都唔買樓

其實佢呢句講得無錯架
好多人用上唔到車黎做借口唔儲錢
一年去幾次旅行
代代I phone都入
幾千幾萬潮童鞋潮童衫咁

無錯，宜家個樓價正常人係點都追唔上
但無人叫你儲錢係要黎宜家入架
有無諗過下一次大跌市
樓價好平
銀行最多借 7成既時侯你有無錢入市
機會係留俾有準備既人架

你唔係爭取佢跌巿，而係等佢跌巿，係咪奴性得咁交關

呢條粉腸真係不知所謂

唔識唔緊要
但連呢d最基本既都覺得唔需要知
咁離地點幫後生仔呀

剩係記得拎去舉 舉番50蚊

其實講得出呢D都好撚傻鳩

邊忽傻？

點爭取佢跌市
願聞其詳
睇下你點唔奴性法

曲？ 咁玩只係自慰而冇實質作用。只突出腥港年輕人白痴。

我從來唔知

最低增值
你不如反問自己點解會用到

人無完人
講句唔好意思
會去了解就得
不過人在高位
唔慣低頭
大家都係靠自己

次次增五百, 最低增值知黎做乜

咪理佢地啦

身分喺政治上係好重要
用黎質疑佢嘅可信程度有咩問題
俾著啲民主國家 你係white straight male就俾左膠插架啦
我質疑你溫室長大二世祖 不知民間疾苦有咩問題

阿劉生，你一年有幾多日朝早、收工會搭港鐵呀？扮咩窮人呢？算鳩掃啦

係咪咁多真心膠呀

問題根本唔在於個答案，係在於個反應同應對力
發老脾已經輸啦

同見工一樣，hr問你問題，睇你反應同應對大過你個答案啱唔啱

前一句就話要有同理心同諒解嘅心，後一句就話自己冇可能明白公屋仔同Band3學生

有同學追問，於便利店增值八達通要最少要多少錢。劉鳴煒稱自己不知道，「我秘書幫我搞

劉生除咗泊車月八達通之外
佢知唔知買嘢唔洗用信用卡
可以用八達通架

入左市未？

樓都供完啦

生活必需品買唔起用唔到係咪要去嘈政府去改政策??

咁嘈完當跌30%
一層二手樓500萬跌到去350萬
俾三成首期連雜費過一球
你地班月光族有無現金俾先？
定你諗住政府會幫你推低到500k一層樓？
仲平過居屋人人有私樓呀？

我自己仲供緊樓果陣
一兩年先去一次旅行
電話三四年先換一部
你地實話我係奴
但除非金鎖匙出世姐
做人緊係先苦後甜架啦
宜家搞掂層樓咪一年去幾次旅行囉
你唔係諗住自己係富二代
年年換電話去幾次旅行又有一千幾百呎私樓住下話？
代代供樓都唔易架啦

發難渣

D人係咁, 要儲首期有幾難
過U汪學下野點買樓啦
首先去日本呢D當然要CUT
唔係叫你一世唔好去
供到咁上去上哂軌先好去
日日係度屌樓價高,想政府點幫你
幫你比首期定點
唔夠洗咪夜晚放工打多份工
窮撚個setting不嬲難玩

又唔係諗住幫窮人
窮人玩法洗撚知咩

咁係唔去旅行解決問題定係要政府解決問題啊?
再講，等果廿年都唔知有冇一次既冧巿，mk 月光都做人阿爺啦，三代同堂上唔到樓交足咁多年租仲同你去買私樓?

啲窮人係咁

起碼人地侵侵係民主選舉選出來，佢要為佢既選民負責，呢班林鄭 二世組 送自已仔女去外國讀書 跟住番來叫學普教中 跟大陸學習既局長議員 通通都唔係 自己友，係狗官 ，係港奸來

林鄭過都唔識過

唔識謙卑
狗官

我爸爸叫我去搭地龍我先叫人買張八達通
平時司機車我洗撚用咩 你班窮撚

why not both?
假設聽日政府實施樓價措施
二手樓5球即跌到3.5m
洗大開果班有無百幾萬拎出黎先？
個市聽日係升定跌無人知
但如果你無準備
時機黎到都唔關你事

其實無錢咪租囉
唔明點解香港人既思維一定要有一層自己物業
全世界都唔會有個地方人人買私樓啦
要改政策其實針對租樓仲實際

無錯

詎成日宣傳自己係代表全香港青年既聲音，被撕破假面具就惱羞成怒。

梗係嬲豬啦,比老豆知道又屌一撚嘛,大瘤好似有睇呢個POST

佢老豆唔多鍾意佢咁

返屋企又要屌

老豆: 你出少句聲當幫忙啦

恥笑

屌，唔講佢唔知基層青年人既需要都唔知點幫呢個問題，淨係講佢回應態度都夠柒啦eq低智商低
例如個殘障人問你唔殘障點幫到佢，你會唔會咁串話我唔殘障關幫唔幫到你乜事咁戇鳩
唔知咪唔知反斥乜鳩，有料既你咪解釋就算唔知但會點幫人囉 係人都有野唔知唔識，但點應對先係最大問題

好多支那狗都唔知，唔怪得佢

父幹光環太大，想證明吓自己都做到啲成績點知俾你班窮撚jer住哂
有得揀我諗佢寧願出身普通啲

窮過你就知你宜家好幸福㗎喇

比人踢爆乜撚都唔識
就話人哋窮人精神勝利
行過信和未？
試過就咁落街場打波識朋友未？
唔知係乜就唔好話代表大部分青年人
就嚟成四十歲既老坑
你個年代 信和仲係賣緊咸碟

唔識唔緊要 發老脾果下先柒